+++
title = "Решение дисциплинарной комиссии (в редакции Правления МАК) от 8.04.2012"
date = 2012-04-09T22:31:47
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=20792"
slug = "reshenie-disciplinarnoj-komissii-ot-8-04-2012"
aliases = [ "/post_20792",]
type = "post"
categories = [ "Правление и комиссии",]
tags = []
+++

Правление МАК, заслушав на своем заседании 8.04.2012 решения Дисциплинарной комиссия МАК по заявлению К.Кнопа (о ситуации, произошедшей в ходе отыгрыша синхронного турнира «Кубок Черного дракона»),  постановило: 



  1. Утвердить решение ДК МАК об отстранении Андрея Пантелеева, игрока команды «Ю-Питер» (Санкт-Петербург) от участия во всех турнирах, проводимых по лицензии МАК, сроком на 6 месяцев с 15.04.2012 г. Контроль за исполнением возложить на организаторов турниров.

  2. Рекомендовать комиссии по рейтингу не включать в рейтинг результаты синхронных турниров, проведенных с 15.04.2012 по 14.10.2012, если в состав оргкомитета такого турнира входили В.Гаранович или М.Матвеев

  3. Утвердить решение ДК МАК о внесении на рассмотрение в наблюдательный совет синхронных турниров (НаСоС) предложения о сокращении сроков отыгрыша синхронных турниров до двух суток (с учетом часовых поясов) и предложения о рекомендации запрета проведения синхронного турнира в пределах одного города в разные дни.